仲 做 緊 警 察 嘅 你 唔 該 同 我 入 一 入 嚟！

冇嘢啦，死撚翻出去啦

推下
Btw黑警死全家

推

汪汪汪！

幾時吞槍